機場圍堵，但佢地算漏一樣野！

機場叫人走 點解唔再叫多d人去？

宜加係一個兩難局面，走嘅話就會有人落單，咁不如宜加再加人入去，冷氣軍師，放工嘅，全部宜加入去。
入面除左香港人仲點都會有外國旅客去睇，我睇直播見到。
夠膽咪一野殺曬香港人，旅客，你每搞一個就令更多人出嚟，咁唔係更好咩？

入面收唔到網絡，我宜加出發 夠膽就殺50萬人

覺得我講我啱就幫推

下次未必再可以入到機場
出發救人喇香港人

推！

仲有好多人入緊去，根本未咁快跟到消息，亦唔知要走。

大家唔好唔記得，中國打緊貿易戰，香港炒咗，中國死緊！

所以入去先係最有效 ，全世界人入曬去，帶多少少裝！

推

機場冇得走喎 機場快線cut 巴士cut既話點走？

Blocked

十萬人都清唔到啦 佢愈要清咪愈多人入？咩叫攬炒呀！

你唔堵住機場，今日一定超多前線會落單

屌 咪撚入去 快啲走

呢句野大家自己諗 唔再變玩法 又好似之前咁日日畀人拉幾十個

諗一樣野 機場根本收唔到網絡 但有好多人叫人走唔好入 到底係網軍定自己人

大家可以起我底

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

企開d啦 <---Blocked

中國殺左8000萬人 你50萬算係咩

你都可以話香港呢一點算係咩

無哂遊客人質
走呀！

呢個係重點，現場跟本收唔到風，我地外人更應該入去幫拖

唔係叫入面人散水/留，而係我地入去幫拖呀！！！ 唔同野嚟

不推文

無錯，走唔到咪機場過夜羅

咁你喺邊

嘩你條仆街好撚陰毒

唔好信, 入去無作用

冇去機場，所以走唔走由現場決定，咪撚係咁叫人走

香港黎計，一夜之間冇左廿五萬個學生 廿五萬個打工仔，係好沈重既打擊。呢樣野係遮唔到。到時香港應該一夜墮落成為香港市。

宜加唔係叫走/留 係幫拖

咁你講香港炒咗
係搵機場幾萬個手足條命去炒?
然後換嚟中國死緊?

咁我屌你老母啦

無旅客啦!機場係孤島!!!黑警有咩做唔出

攤牌？晒冷？

反包圍機場？狗都係得一條路走

我係話香港炒咗，中國都係。
冇話要幾萬手足去令中國炒。
你又喺給邊呢？

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

係 我係咁諗

唔明點解第日唔可以入返去，真心唔明，點解唔可以之後再嚟

我走咗
亦有叫人走
請問機場無瀨嘢香港點炒?

放工啲人仲去緊

今日都無航班，成功burn with them
聽朝咪再黎過，繼續burn with them

萬一有咩事如果想走嘅話車應該走唔到
MTR機鐵仲運作中
沿住赤鱲角南路可以走落嚟東涌
北大公路都可以行落東涌但有汪汪車小心
萬一俾人查
你可以講
-今日過嚟跑步班蕩失咗路請問東涌點行
-本身去東涌炮台第一次來唔識點行
-本身去機場睇戲/博物館但係條路塞住左想行返落去東涌請問點走
-記得真係比人拉左，我無野講我唔解鎖我要食飯我投訴你

選擇赤鱲角南路
-前邊會見到昂坪360纜車站
嗰邊有個迴旋處
右手方面行會有東涌碼頭去中環屯門坪洲
-注意時間-
碼頭同時會有巴士站同埋的士
（入東涌或者出市區）
左手睇圖
真係唔明可以問下街坊

選擇北大公路
一直跑
見到Novotel或者東薈城可以入去觀光下抖下

東薈城最高嗰層角落頭可以上10樓不過開到九點
麥當勞旁邊有條樓梯可以上東薈城天台
（注意小心嗰邊係東薈城office)
沿着天橋行就係富東邨
如果想回復體力可以行去富東邨街市或者大家樂
東薈城得麥當勞同埋地下百佳熟食
Nike 旁邊就係東涌站地鐵出口
Levis/IT旁邊有個出口係東涌巴士站

有必要時可以去新發展碼頭/梅窩坐船出屯門 中環
屯門船尾班1930 梅窩船2330尾班

以下公屋密碼

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

係 所以要入去救人而唔係撒，一定落單

如果夠多人就入，少人就應該走

blocked 走

其實係睇現場多唔多人

人地無支援咩 on99

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

屌你又一個無腦

係咁入 咁點撚樣走呀
傳送門呀？ on99

不推文啦屌 推你老母咩

做咗先，我地未必要入到機場入面，去到東涌等等消息

我先當人多既方法係得

但我地唔可能日日好多人守24小時，就算人多得，佢大可等到凌晨2-3點先行動，總會有一刻少人

樓主死全家

Show Blocked User - 香港口號戰士

叫人留機場既見一個封一個

繼續分化囉，你起起我底

入唔到呀 巴士塞死哂係國泰城叫人落車

趁仍有遊客，一齊走安全！

cut晒航班重邊有外國旅客？

冇旅客嘅機場留黎做咩？

屌都話唔係留機場 係去救人

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

就算去東涌接仔都好

現場咁多人，點解機場要散?

無錯，啲最夜咪又係巴士尾班車走人，橫掂遲早都走，不如而家走

一多乜乜朋友 物物消息就知做相反就無錯

721 811

六四都係咁清場啦

推 依家出緊 頂住

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

點入? 乜都停哂 咪鳩up啦

只可以講，
如果人人入到去都好似防暴同速龍咁癲，
而我地人數多，就有機會贏，
但事實唔係呀！
有幾多人會真係用條命同狗死過？

你要包圍翻轉頭係好難 因為未到革命起義 好多人都未有呢個救自己人個心理 個種憤怒

食水電呢啲？？
三軍未動 糧草先行喎

機場都有前線係咩玩法？

如果你多人到十幾萬廿萬，佢拉完成千個車返去
出面仲有人海咁撚多人堵住條路或者會贏掛

大陸大把人等著落嚟做新香港人

佢地只需要香港，冇話需要香港人

仲未瞓醒呀？

你係咪肯定過12點都仲會咁多人？聽日仲係咪有咁多人罷工？如果無既點解唔走？

唔好戀戰

機場 d狗有哂計劃步署 多人都無用好似旺角咁 勿送頭

拖埋個喼入去啦！

如果今晚走唔到，全世界就入機場保護佢地

推啦 叫多啲人返黎

一早講咗過咗一個鍾即刻發現上面白色恐怖

721

811

就算而家一堆人出去，到時到候咪又係要走

幾時出最後都要走架啦屌你老母

唉 好撚心痛
大家堅定不移嘅信念係乜嘢呀
說好的人多就安全呢
我叫人留就話我係popo

今日好明顯一樣野 佢地會分化
反對散水就話人係popo
連登 tg 都係咁 大家小心啦
心理戰呀

重申多樣野 唔係唔走 但唔可以咁樣走

唉屌真心嬲 無人信 唔用腦諗

真 呢d完全唔係齊上齊落

圍下爐 唉 屌

入 721 811

啱啱喺機場行路出東涌
入邊資訊唔流通 主要係無裝 唔咁久留

所以係要人入嚟救

我都返緊機場 朋友今晚落機 原來航空冇癱瘓

講咗啦屌

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

收工 入緊去

唔係俾你睇架屌 好多人話成功癱瘓嘛

推返上去

屌

屌 on9 曬撚咗成個鍾

我無野講

帶件衫去，最好有埋乾糧，水，風扇/紙扇
預自己機場訓一晚
好多人等飛機都會係機場訓，好正常

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

可以既話入機場 聽日唔知叫唔叫到咁多人入番機場

我屌你老母

黎啦等大家

因為每一個連登冷氣軍師都驚撚到賴晒屎尿
點叫人去

到咗東涌

你認柒未

sorry
我真係唔會拎手足條命做賭注
賭輸咪賭輸

我唔會叫你地走或點樣但想講小小野比你地知
機場其實係唔抵玩 因為機場係比三間警署包圍住 1.飛虎隊 2.機場警署 3.北大嶼山警署 同埋離開機場既路就得一條封左既話就唔洗諗住走所以派狗速度係好快手,要圍你地係好易所以大家一定要小心如果發現有狗進場最好就走啦~
香港人加油!大家記得小心為上

東涌人上~

去附近stand by 不分化

[緊急分析]法！不！責！眾！

借個靚位

我們呼籲組織全港大罷課，抵抗黑警暴力。目前已有10幾間中學的學生聯絡我們，希望進行罷課，希望更多同學加入。
我們需要儘快制定罷課日期，開始著手準備：
1) 遮臉遮名拍照你的學生証，send去我們telegram group：
2) 聯絡身邊支持罷課的同學，組織罷課小組
3) 參加8月17號教協遊行，呼籲老師罷教（見下）
4) 我們會盡快開一個會，討論文宣以及準備罷課，請大家留意telegram channel：

Facebook:

活動：參加教協遊行，呼籲教師九月罷教，並且不要懲罰罷課同學。學生已經不斷流血被捕，押上前途，老師應該一齊罷教，保障學生。
時間：8月17日（六）上午11點
地點：中環遮打花園（地鐵站J2出口）

Pish

我都唔會！
有冇諗過，你走咗，人少咗，手足一樣死。

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南